LoL 香港 招人一齊爬彈性

無聊想揾幾個人長期爬彈性 鑽石基本目標

利申單排鑽二

咩叫爬彈性？
女仔受唔受？

彈性白金5 得唔得

單排鑽5
彈性銀1

單排鑽二
彈性你絕對可以上菁英啦
留id 等我加你

彈性白金五

做哂功課未

單排鑽二 彈性白二 留名

樓主人呢？

係咪打 好友++